EA SPORTS 之後個句係咩

咩咩game？

真係驚

新的game

It’s in the game

棄左驚

EA Sports 真係驚

叉撚住EVERYTHING

It’s jus a gam

真係game

邊間教會

Saturday

賣得驚

I go to school by bus

敵將是李醫生

真係驚，聽左二萬次都係得呢個結論

負皮係點黎

課金game

咪真係驚囉
咁都問
自己GOOGLE啦